【Goodbye 25基】阿仙奴19-20濕鳩球迷吹水區 MMXLIX

#StandWithOzil

雲加

達蛇

轟區又屌冇12碼膊頭碰膊頭點比12碼你

屌咩
比比閘到波
上波班on9夠未

又想燈

傷到咁

我地車狗教你咩係球例
手唔手球其實係計對腳！

咁樣推低都無事

大賽球員 屁屁

KING OF FA CUP
打個j慶祝

球證係咪阿迷黎

坦克個頭

阿狗重光日

下個標題：2020-21球季歐霸冠軍

阿羊一人足球

好波

達sir又贏

閘到波嘅

足總真係好想我地打歐戰
諗起9號秘事足球個集

一場傷3件 車狗歐聯都凍撚過水

Thank you Chelsea

你老母啊德誠 洗唔洗係咁針住針住

3 贊助 傷3件

希望pedro azp無咩事，兩個都幾中意

阿仙奴

Dislocated shoulder ..

Sorry咁多位阿仙奴手足 入錯Post
屌細力啲

出面成班獌走出黎屌軌食花生算

黑撚過黑警

Mvp 球證

迷基要潛水了

唔夠搶口

坦 冇睇一排 又bulk左

阿狗好波

Thankyou 基佬

上埋氧氣罩

熱狗嚟

係咪唔會有重播睇廢龍嗰球

唔好理羊續唔續約 佢真係比埋條命你踢呢場波

乜撚阻住我地捧盃啦屌

吸埋oxygen

雷欺串到

好波！

柏度咁誇張

咪燈啦仆街

又睇唔出傷到咁 哇 即啪麻醉？

爆左我開個再搶口啲

真

準備拎盃

導演撚狗

嘩柏度插喉？？

柏度

騎左人先閘到波

2咩5

撞一撞搞到咁嚴重既

吹完場未

比比咁都無事

唔傷都凍過水啦 主場輸3粒

達蛇半季都屌打愛狗 有盃

打強隊又勁

咁都唔吹
黑到

基佬個樣

完場準備 公海開波

Papa 臨尾存返粒殺人星

是撚旦啦

車一場傷三件 仲點踢歐洲賽

雷斯： thank you chelsea

福將基奧特爭5冠：我流藍血

殺人足球

出哂界

中波啊

仲有幾分幾鐘炸 我條2:1飛就中埋 成10倍架

甩左骹

唔敢重播

一場波 輸9件 贊助傷

為個盃仔傷3件
之後又有歐聯

坦告別戰

輸多3粒比大家睇下

黑哨阿狗

柏度唔係膊頭傷咩點解要插喉

笑氣啦

估唔到有隊嘅人玻璃過我地

似甩較

傷晒d人

落地落唔好好多時出事

next topic: 明黑鳩你 咁點

羊+c8

細爆食唔少

thank you chelsea

佢之後去邊

阿迷都覺得轟慘 啲人傷曬下個禮拜點踢歐聯

Thank you Giroud, Thank you Chelsea

直接頒獎啦

個人出哂界

轟啲球員俾人落左降？

打玩具咩

咁傷咩事

輸3球應該都追唔到

拜仁晉級100%

3贊助傷

撞死晒啲車狗真係好開心

下場拜仁讓幾多

坦： 得未呀

3比零算把啦

關我撚事咩屌佢老母

On9 隻腳一野就去左波度啦
踢過波未

Arsenal🔴⚪️

Kola成個和尚咁

唔使可憐佢地架喎 抵死架

？？

我哋以往d衰嘢過晒去對面

thank you 25基

G持

ARTETA

有無LINK, 一陣睇拎杯

坦成日大陸喱咁...

波應該未出哂

一場傷三件

當年迪布治比人撞一撞傷成季

好耐冇試過黑哨贏波，原來個感覺咁爽

誠哥

講到唔傷會cup到拜狗

柏度助攻

Arsenal

走啦坦狗

應該係

諗起韋碧克

轟狗死全家啦

收哂order

車狗死返出去未

哇傷到咁...

+2gc好陰功豬呀

今場有d肉酸

搞到百幾分鐘

軌死咗3件?

屌拜都拎住3球在手啦, 仲要返主場

唯一威脅 都出埋場

狗洞怨撚到

對白禮頓嗰場黑仔到

痛到呼吸困難

黑哨好爽

搵跌打佬整 1星期行得走得啦

平時應該係我地比人黑
傷哂D人

轉運了

笠 Willian 波衫

爺爺叫左足總醒目

係咪甩鉸？ 好似好大獲

25基

諗起我地舊將迪布治

平時決賽發生係阿狗既事去左對面 轉左阿達連運都轉埋

車狗躝啦

未必既

不過無 replay 真係

強出頭，同咩我地爭丫

終於知點解The Emirates要贊助FA CUP

好難講
要var先睇到

車狗你都有今日啦

爺爺控制曬ref

依球冇十二碼
還咗了

做乜鳩打我

成班on9跟入黎爆閘既車狗癲

轟下場點打拜仁

Xhaka

今場最令我意外係冇出willock

為咗多隊歐戰，都做到幾出面

本身都冇啦

Gel定頭捧盃

溫布萊之鬼係邊隊呀?

xhaka勁到

角球旗

普通甩鉸好少事。。。

甩開自己啪都得

韋利安

xhaka cls

俾人打左下

幫維拉護級成功有優惠

撚狗

黑哨添啦

replay都無真係鬼鬼地

阿叔玩角未

見到今日對面隊軌 就好似見到阿狗成季嘅寫照咁
啲人易傷
比人黑
後防爆

我都係咁諗

重要賽事...

個個都識dum時間架啦 瑞咩士隊長

吹未冚家剷

完場未?

沙卡 角球旗

角球旗有十秒

可能訓練真係太HEA

呢個角度你睇到？
冇慢鏡乜都冇得講

出坦狗要輸了

其實點解kante會冇得踢

T3攝衫仔

打四強之前真係估唔到

阿仙奴 冠軍

saka冇得出場

冠軍

阿仙奴！冠軍

完了

完場!!!!!!

2:1 ft

冠軍！！！

冠軍！

Thank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You GiroudThank You Giroud

FA CUPPPPPPPPPPPPPP

贏

搞掂

迷基我屌晒你地老母

完

達蛇一教就有冠

啊仙奴

YEAH 2:1條飛收埋錢

完場！！阿仙奴！！！！！

如果搬主場 不敢想像

有歐戰

車做咩唔出簡迪

贏了

可以印衫

足總盃

t3
thanks

有傷

搵佐高二個解迫搶

14次冠軍！

WIN

雖然今場黑黑地但理鬼得你有歐霸踢就得

xhaka 角球旗有料到

今季叫做執返個尾彩
太好喇

thank you達蛇 搞返正常隊波

要印自己了

FA cup is a trophy

thank you giroud

yeah

開party!

阿仙奴冠軍

溫布萊之鬼

美羊終於有盃攞

冠軍！！

沙卡角球旗都好勁

又贏

足總盃之鬼

Champion!

成場踢得好冇用

55 波搞你兩下
後防自爆一下
黑仔自傷幾件

電欺件衫

Auba: give me contract give me contract

感動

LONDON IS RED

雷欺：thank you chelsea

啲車狗下下叫人全家斷腳

踢多個反而入唔到波

阿仙奴！冠軍！

Yeahhhhhhhhh

你唔好笑 肺炎後復賽第一場 阿狗都好似係傷三件

星唔洗散

燒係唔係倫敦?

Always Forward 14?

最緊要贏

一世迷達

有歐霸了

點解雷斯有件14號

When asked about the incident after the game, Jorginho said: ‘It was not my fault.

‘But in the end we play football not tennis.

如果今場係佐狗插喉走場就真係經典啦

迪達子

爺爺盃冠軍

屌好撚慘
捧杯冇人

sweet caroline

London is Red

爺爺後第一個冠軍

Thank you giroud

係土耳其

King of fa cup

阿仙奴下屆想贏幾多?

吔屎啦 足總盃之王?睇過

威廉王子贊助

黑色三叉戟

比比第一季有盃 70m抵！

下季又有r霸踢

美羊真係唔好俾佢走

牙達好波

好感動

係 好型

Good old Arsenal

達
狗

雲加一班遺臣

Arsenal Cup

達子

尼基：就係我

唔知今日出場有幾多個係最後一場😂

執翻個歐霸位翻嚟

想喊
Arsenal Arsenal Arsenal

有錢續約了

Always Forward 14

識做

牙達！YEAH！！！

papa 坦克告別啦

有錢擴軍喇 屌佢老母

Thank你老母呀豬蛇

成場唔敢上嚟講嘢
驚燈

申請溫布萊做主場啦

愛死美羊！決定今季印佢！

係咪佢有金身個場

牙達同c8 fd到

Arteta is hope

king of emirates cup

官宣C8同party啦

達狗今季 英超殺利曼
fa殺曼城車
終於同愛狗齊名

聽講仲有反達

J死了

達sir

冇托...好大機會走

乃谷班軌嬲到

熱狗要打資格賽

聽日去印波衫

唔想佢地走 但係 佢地又真係冇位俾佢地

唔怪得啦

做低咗對面最有威脅嗰個

威水

Party搭緊飛機未

買球證好過la
買咩人都假

屎忽軌返狗竇啦

足總杯之王

達蛇！

Thank you 基佬

又bin

好撚想喊，成班完場開心到，好撚frd

有歐霸踢

車狗唔洗還？

好撚滾動

官宣新兵未

美隊啲威脅好撚大...
好彩傷出...

個個又話印雷斯

我以後迷達

愛狗教2年:0冠
牙達半季:1冠
大家都係踢歐霸

迷達了

班主課水未？

Pedro真係好勁
好密腳
不過阿狗今場就算唔係球證都贏左啦
車仔好多球都好茅

Thank You Giroud

幫手比左球證錢

迪達子第一個盃

宜家邊個威啲呀？？

臨尾食返舖三番

C8 留多年啦

踢到對面3件出場
發緊夢咁

呢d咪達蛇同愛狗既分別囉

但對中下遊on9

達❤️

終於係阿狗整傷晒人唔係俾人整傷
同埋啲鳩屎扮傷拖時間

其實球例點講 人出波未出界都OK？

唔係

反老婆狗通通都要死

余生無出過聲

中比分唔中拿卡入波

達蛇叫唔叫出師得利！

見到25基死狗樣好撚爽

London is red🔴

贏啦

咪笑啦 一場乃谷手足

美羊35萬都續啦

贏左先嚟唔搶口

開party喇屌你

其實果球係咪計手同波係入面腳係出面都無問題

If Arsenal win the FA Cup, the Gunners will be entered into the group stage at the expense of Tottenham, who will be confined to the second qualifying round.

輕鬆奪冠，希Auba續約啦

She wore she wore she wore the yellow ribbon

Papa其實都ok啦

輸比白禮頓果陣個個話唔睇話反達話牙達唔識教波
想問下啲反達去哂邊

達sir 1杯

London is RED❤️

準備bin c

傷佢同埋AZ P真係爭好遠
跟住竟然換走萬字，更加笑咗

auba: happy ending了 再見arsenal

唯一不足係25基冇傷

軌：黑哨聯賽黑走阿14分唔計

thank you 基佬

雖然少黑 但理撚得你 ！

歐霸杯之王！
阿仙奴！！！

走左死人架大佬

達蛇半季捧盃

有歐洲賽又有多幾十M買人
隊波唔使散了

阿仙奴盃

老婆仔

死撚曬啦

拿卡拎左枝角球旗黎玩

咪撚係屌佢老母臭西 呢場係今季英超最撚嬲個場
好似羸撚完曼狗

屌，想買波衫了

邊個先係北倫敦之皇呀?

如果打其他隊就覺得慘
轟真係覺得抵撚死
之前黑得咁爽

當然

理撚得佢

美羊30萬週薪都要續啦

計波， 踩線都計禁區內

重播馬天尼斯球波未

冇記錯係個波未出就得

愛狗 屌你老母

我都記得佢呢句
係咪歐霸盃講

間諜黑面

頭套狗

攞350k過兩年又好似ozil咁比人屌

分享贏波喜悅

Cech黑面到

講得好！

永續達蛇

傻閪mk話愛狗同達蛇一鳩樣牙
輸左4:1未

越黎越鍾意pepe

錢已袋

間碟

Captain

the pride of london

理撚得你下季有歐霸踢

好想燒係度

FA Cuppppppp

間碟都係到

yes舊年

雷斯講Thank you Chelsea未

25基
雷斯： I love chelsea

足總杯之鬼幾驚咁早失波又要上年咁比轟大炒

達蛇特登留返喺愛狗完全無參與過嘅賽事拎冠軍

希望有返嗰個鏡頭啦唔係一定比人係咁話

做咩著哂14號

見撚到基佬個頹樣好撚開心

阿腥奴

原來奧燒波都無黎睇

其實車路士唔洗咁嬲
佢地都分享到同市光榮

Thank you chelshit

雷欺： Thank you Chelsea!

達狗反cup
羊對曼城車入左四球

買埋party 黎開party

p cech

第14次贏

件新衫可以著一年， 抵屌

個個件衫都係Always 14 Forward

達蛇半季一冠

達蛇真係有料
水break後多數都有改善

屌你間諜

唔係太記得個下做咩

究竟電欺係真傷定扮傷

25基個死樣

14th FA cup

14次足總盃

thank you 救護車

巴丁篤住拐杖出嚟

以為雷斯咩事

第14次足總杯冠軍

影一影阿cheque個樣

保溫杯

呢場輸真係比車狗笑撚死 連續兩年final輸比佢地

thanks your mum

真係cls

傷到幾時 咁大獲

好撚感動 唔使星散 仲有得thank you 25基

車狗真係好憎波台憎

公海洗板

agent cech

11月

施治西口西面

佢係土耳其

大家都想留羊， 好感動

偉豪係咪走左

主勝3倍

達sir 攞撚FA Cup 先講啦

迷達大軍

死間諜

14冠呀

西班牙人嘛

要買波衫

Auba 重要比賽唔choke 係感動嘅
成材 希望留到退休

基奧特食撚屎

When asked about the incident after the game, Jorginho said: ‘It was not my fault.

‘But in the end we play football not tennis.

always 14

cech都係到！

廢龍喊了

美羊首冠

馬天

唔見龍sir既

達囝一回家就有料到

廢龍喊

屌可以買人喇屌

廢龍

咁燒有無牌拎

屌以為艾馬利嚟

馬甸喊埋

thank you Giroud

保温盃

達sir係咪天才教練

馬天尼斯喊

廢龍感動到喊

廢龍喊到傻

有無角球旗gif

恭喜恭喜

歐霸阿狗打到一9屎咁

羊係咪同佢睇緊佢有無出禁區用手果下

THANK YOU Giroud!!!!!!

我哋宣明會
轉個鏡頭對面成班MMA

仲有無迷愛

廢龍真係冇得豬

好多球員都係生涯第一次拎獎

廢龍成才

盡可能

奧燒真係無黎

點解車班球員sad到咁，呢個杯對佢地黎講無乜野姐

向12年忠臣禾仔致敬

叫羊留隊
always forward

留唔留到羊呀

廢龍:好彩頭先果下無比人吹

佐狗拎左黃 做左樣拎硬黃牌既野
好似阻人前進

pepe掉轉左件衫

廢龍屋企人睇緊

馬天喊

以為14係關美羊事

C8 達蛇開心到

下年唔該比馬天尼斯打正選

阿仙奴成班on9仔

以為always 14 forward 係叫奧巴續約

著住14號衫特別有意義

m20傷左?

Saliba落埋嚟慶祝啦

咁多英國人

勁龍

殺卡勁撚到...反唔到了

對面瓜左pulisic就無晒動力

廢龍 究竟下年用邊個好

仲勁過哥狗

換左件波衫係always 14 !!!! 應該續約!!!!

爺爺先係，幕後黑手

跳老舞

Always forward 14 點解？？

好似輸歐聯咁既樣喎

羊留隊啦好嗎

Pepe今日真係踢得好 壓住魯迪加

迷達先鋒

比比掉轉左件衫黎著

比比得到達蛇指點之後真係好左好多

真係

見到球員開心

永遠14

大家係咪唔記得左爺爺

Always 14 forward係點解？

Saka終於知佢掉轉咗件衫

巴丁跛撚左

幫手爆閘屌轟狗

我幾鍾意托仔

後備龍咁高

之後靠佐狗入波cup我地

紀念羊離隊

龍狗好似唔見

auba要走？ 個個著always 14?

唔係計腳 冇高空鏡睇返真係好奇怪

達sir 攞撚FA Cup 先講啦

Bin條反達未

蝕晒道氣啦今場

都無喊

巴丁傷

留名睇球證上埋去捧杯

14th fa cup champ

阿迪達走果陣係咪買左個4TB hard disk copy哂哥狗d分析同戰術

輸條氣啦 盃賽決賽打比

14次奪冠，繼續前進

藍藍車狗捐進了狗洞

佢地自己傷

佢軌?

點解個個著14號嘅？大家一齊留羊？

羊真隊長

第14隻盃？

語帶相關啦

職業球員任何冠軍都想贏架啦

1米9喎

馬天跳撚到

auba

第14個fa cup

pepe掉轉著

Auba 似留隊咁喎

巴丁gut下gut下

嚇死

我嗰下以為佢係梅毒

臭燒 係電視面前喊緊

14次fa champ

都似了

牙達感受應該好深
教練 球員兩個身份都係阿狗拎過足總盃冠軍

巴丁

Always 14型撚到

saliba係咪要孤獨係上面睇

坦拎國旗

爺爺買達子返黎去拎第14個足總杯，爺爺遺計

究極球波係咪禁區外
好想真正收班車狗皮

14次FA
Always forward

柏度要聞氣tim la

奧燒呢？

比比第一季就有盃

馬天尼斯真係做足咁多年第3後備
一出來就救會

真咩

多謝阿記收軌皮
利申曼

後備龍除咗美斯另外一個睇唔到個樣，都好高大

最起碼輪流啦

副骨鎮住

IG平時都見唔撚到咁多車狗
今日上晒水話黑
+2gc 勁到

個金毛mk 乜水

有個金毛乜水黎

自己拎

頭先訪問

羊: I don’t want to talk about it, I wanna enjoy the win now

要自己拎牌

尊重死者

獎牌唔夠分

喊jor

獎牌唔夠分？？？

羊無獎牌

講開呢樣嘢
我一直覺得啲杯賽決賽
輸咗果隊仲要留喺度睇人拎盃好難慘

其實燒都踢過一場FA cup
依刻唔喺度真係好可惜

2米

In Arteta we trust

14 forward wor, 咁似向auba致敬咁

唔夠牌

冇呢下個鏡頭睇真係on99

Auba行埋隊友到哭撚咗

點解今次唔使行上去頒獎

個金髮仔who嚟

倫敦一向我大晒我玩晒

阿仙掌管一帶

拎盃都唔黎

點解唔見利奴既

不過今季都係唔收貨㗎啦

比人拎晒

自問都真係黑哨
向好嗰方面諗起碼係領先緊先黑

美斯做唔少呢d野

癈龍比爺爺迫害左咁耐
原來最強既龍一直係陣中

多謝你地過絕招過黎

個金毛仔又幾無恥
有冇踢過

自己攞獎牌

牙叔： 喂我無喎！

Smith

獎牌擺響度自己攞
hea到

成班拐杖狗

又爛盃？

羊 係雲爺爺最佳收購
雲加無罪

羊無牌

羊

屌

估唔到佢有今日成就
佢踢愛華頓果陣只係覺得佢係山寨法比

隻杯

唔該比個大頭 c8 廢龍 達蛇

跌盃

上阿官網買返件2020 TSHIRT先

唔會，爺爺永遠都係幕後黑手
炒咗愛美麗，搵前隊長入主，繼續保溫盃

廢龍今場
高波好穩 仲有球靚救
不過後防真係要多啲時間 成場波好明顯跟唔上美隊 柏度啲速度 成場波超驚雷斯同holding會自爆
迪達子部署應記一功
明知中場唔夠強同人搶 就直接後面放長波比奧巴比比跑
後面就多人腳守

做乜

papa無乜表情

串辛尼特

mathew smith都有份

Var點會冇得睇
可能真係瀨咗嘢唔播

對住個空球場yeah

傻鳩

喊左

龍sir係屋企

Ok sorly

扮跌盃

嘩papa

佢地向著邊個歡呼

自己拎牌

早晨，×報

拎埋個盃座做乜9

Pepe

無Ozil份真係好心涼

爛咗

話時話又無saka落場

今年隊隊拿冠軍都係咁啦

拆散晒

pepe

拎完隻杯掟落地算唔算撚軌

會唔會要佢攞返出嚟

球證唔想睇冇計

笑死

爛咗？

得罪左14億人嘛

美羊杯

戇鳩仔

成班on9
拆撚左個杯

點解

解體

冇咗五線普淋領隊

玩杯蓋玩咁耐

未拎過 唔知點拎盃ok?

個杯

奧巴美陽杯

possible red 黎 要睇實有得睇

想問邊度可以買到fa cup呢一件波衫

牙達仲係好冷靜

吓？ smith Rowe?

假架個杯

成班都好搞笑好歡樂

美羊盃

拖又喊

燒呢

訂足總盃波衫了

Leno：

件金毛邊撚個黎

個金毛仔乜水

扮伊雲

電欺好都凝聚力真係

13/14嗰屆都係咁玩個蓋

要雷斯教路

無啦
阿自己印

跌杯成班個樣

點解阿狗特別戇鳩

甩皮甩骨

世梅拎拐杖都出黎

Btw pepe真係好左好多
連協防都好勤力

papa 係咪都無

拎住個杯扮住先

阿叔型撚到

好玩得

有去過外國就知成班都係ON9

之前成日見到呢度啲手腳j佢話想睇

下半場佢左邊靜左好多

件衫d杯賽字好靚

leno 有冇嚟？

吓 整咗容？

係咪有盤賭今日跌盃呀

反達去哂邊?

文傑吾洗哭了

where is ozil?

冇經驗

mathew smith
雪ozil+細爆之後長期坐後備無出過場

math smith

心諗你班友講乜smith, 乜smith rowe整咗容 原來係另一個

個女職員叫咩名

五線

另一個嚟

馬天細梅仲用緊拐杖

推爆未呀

I love Arsenal

睇唔到佢有冇黎

巴丁細梅開心還開心 小心d

成班都唔識
笑左

變晒迷達

唔知係咪俾人黑得多
今場我覺得俾得幾fair

食緊土耳其烤肉

pepe越踢越好
下季應該會再勁d

一向都係自己拎去繡個章㗎啦

想要

no, matt smith

偉豪做乜黑口黑面

袁文傑

4大皆空

Dickson條柒頭轉會未

細爆去左邊

唉ozil

papa個個moment知道唔夠medal俾啲隊友拎，但smith都拎係咩事

文杰把聲想喊咁

件Matthew Smith無出過都攞嘅

獌個post仲搶口過我地

官網會出

覺唔覺阿仙奴啲球員特別似on9仔

笑死，跌撚左

仲要好似唔夠

Smith個樣好童顏

我地又一次捧盃

細爆，臭燒 好似無份

細梅巴丁真阿

拐杖都照嚟

文傑拍埋個靚仔到 真係型撚到...

係咪中間嗰2件太on9

好似特登

羊 carry到 四強 決賽夾埋入4粒

下屆有得留隊

老懷安慰

又要流淚了

迷愛死得未？達蛇半年有冠

件衫掉轉左？

要印佢

佢有攞 幫埋比比鳥拎

殺完鏝再殺軌....
達蛇

佢無？

文傑

隻熱狗個樣唔gur到

特登 唔出得廣告

奧巴美羊盃

14呀

狠隊係咪無歐霸踼?

我都覺

屌牙去到依家先死link

文傑勝率100

好滾動

文杰真係好撚老土

係咁比人抽水

影相仲要訓係前面 爭入鏡

「係踢得好嘅~~~」
熱狗就係閪品

重有冇live睇？

sky sports

14 always forward 呢d特別字唔知會唔會出喎

一開始個個都話唔好比牙達教
我同包皮都比啲傻鳩圍住黎屌
然後呢到開始轉迷達
好感動 牙達終於證明自己了

迷達會戰勝歸來

好撚型
大佬feel

冇了除非贏歐霸

咪係

Arteta!!!
Arteta!!!
Arteta!!!

有冇live睇

係 可能下年踢歐聯呢

巴丁細梅有黎,咁馬利有無黎?

pepe今日值60m

屌你咪撚睇cctvb la

阿妓保辛華

黑哨者

贏歐霸就踢歐聯啦

撚走咗iwobi ramsey wilshere

好想買14果件

爺爺先係幕後功臣

條臭燒

贏歐霸就直接踢歐聯

如果熱排第七仲正

cctvb 比狗睇

在天之靈

似fm啲新仔樣

迷達萬歲

有無25基特寫

夠靚仔！要賣波衫

點會冇佢份，只不過入翻去更衣室個傻仔smith就要嘔翻個牌出黎

PARTY 古天奴睇完live 即刻飛過黎倫敦簽約

仲要知道下季無佢份都讓

打撚咗30次飛機

why？

你係邊到做咩？躝返去車post啦

好撚可惜 咁都唔病發多次

軌唔洗還league個3分？

迷愛手足？

kebab

依家有冇得踢歐霸

達蛇: I think he wants to stay

哭𠹌咗

細爆有無到

係囉, 條撚樣揀波踢

好耐冇睇 , ozil去左邊?

有

阿狗今季好戲劇
想哭

在地有骨

車路士呢……er……從呢個比較大局啲觀去諗啊、大局觀去諗落呢，其實呢佢地呢場波拚搏呢都有個動力，就係，足總盃呢……如果從一個大啲既角度諗：我哋呢個區今年攞冠軍呢，唔好話係我哋阿仙奴啦，總知能夠攞到嘅話，都係一份光榮嘅事呢……其實車路士更加有個動力，係希望打好啲添！

咪玩 點會無

達蛇thank you pep

咪撚理
之前都同人講過Arteta好野黎冇人信
事實證明

係講漏左

今日真係好撚勁

係，贏歐霸會踢歐聯，下屆點都冇歐霸

搶口到

最記得包皮比人屌佢話信佢就死
而家包皮可以證明埋自己有眼光了

細爆有冇嚟？

papa fa cup有入波架

papa 真毒

阿達識波過隻愛狗好多晒撚左一年半

papa有攞
左手攞完先右手攞比隊友

但auba?

太依賴羊 冇左佢真係冇人接到班
前場其他人真係差幾班波
依家羊同以前雲狗一樣咁撚重要

其實12m 個下冇紅 車仔都賺左大半場

比比
美羊

見到拖仔咁雀躍睇到個人好開心

軌上場贏左好串嘴

熱狗谷住谷住

堅決迷達終於有回報

好撚開心呀屌你老母

未出晒

覺得呢場係隻羊同 pepe 踢得成季最好嘅一場

隻羊第二球靚到

真係唔洗燒

佢今日癲左跑跑跑 搶搶搶 推推推

黑到

佢d波甩快d咪幾好

Pepe唔死去勁好撚多

呢球又係癲

黑9佢！！

所以贏

真係黑哨

p圖?

Aubameyang to BBC: [Arteta] deserves this win.

Says "nothing" when asked about his future.

auba個塊係牙smith到

Pepe場場咁一定值72m

上面話papa冇牌
一早攞左啦

佢係咪熱狗來

byebye

係

fa cup邊個sponsor

睇到馬天尼斯個下都唔知點兜

迷愛狗可以收皮未？

希望佢場場都係咁囉

係😂

羊就CARRY左成季啦大佬, PEPE 就真係最落力

阿迪達完勝林8啦
林8呢d成世人9成9時間都係英格蘭
踢開英式波
邊有阿迪達戰術咁靈活

點夠我地賺得多

轉頭走咗阿記又仆街

迷愛快死啦

續啦

C8 真心勁，有啲法比狗feel

拎完冠賣個好價錢

列文對曼聯咪試過囉 食黃牌

Ozil呢

普狗

睇過入樽就知咩事

唔賣佢邊有錢買人

幾錢都要比佢啦根本
2球都係佢大佬

唔好內鬥